其實一部入錢機係咪好撚柒貴？

點解可以少到咁得人驚？
成個tst都無一部中銀入錢機
擺喺銀行入面果d唔計，星期日點撚樣入去入錢呀屌你老母垃圾中銀！